有無巴打飲太多奶會痾

利申 應該無lactose intolerance
由細到大飲奶都無事
頭先趕出門口揸住成支近1L既奶飲飲吓飲哂
呢頭痾咗次嗰頭又開始急

次次都痾

咁你應該飲啲lactose free 既奶

我以前細個都唔會咁易
但依家大大下，飲得太多有奶嘅野就會痾
由其我好鐘意飲奶蓋飲品，但飲親都一定會痾

Lactose intolerant 啦 基本上每個亞洲人都有
香港人係九成都有

飲奶茶都會

朋友

乳糖不耐症？

我記得上堂有教
人越大就會越少產生一種消化奶的酶

得100ml

一掂到有奶既野就屙到仆街

食辣野都係

飲乜柒飲左1L都大機會痾啦係咪呀

何況係奶

我細個飲2盒都無事

但人大左依家飲2盒即刻屙水

飲1盒個肚就會嘰哩咕嚕

朝早飲1L奶

身邊好少人有
同埋我係第一次痾所以應該唔關事

有啲人唔鍾意飲奶都無咩所謂
鍾意飲嗰啲真係好慘
btw好似有得食lactase supplement食完就會正常

好慘 好多嘢唔食得

你又啱嘅

中學起，每朝飲牛奶都痾爛屎
我老母仲要keep住比我飲，話快高長大
雖然而家有180，但絕對唔關飲奶事！

利申:係朝早飲先會痾

好似幾百隻大笨象翻騰咁

你個名